認真：媾女最好搵個清明或重陽生日嘅

日頭拜完山夜晚拎札花去送俾佢

咁慳

啲女人貪得無厭

新歴年年都唔同日子㗎喎，囡咪要年年換